古惑仔 唯一連東星耀揚也殺不死的人？戲中還真打莫文蔚．原本計劃續集跟隨洪興十三妹

轉眼都二十年了

廿五年

blocked,死打手連開兩個post洗版

係喎同一個人嚟

原來連開三個 樓主咁打手

[英姐真人]古惑仔唯一連東星耀揚也殺不死的人？戲中還真打莫文蔚

今次有冇偷入人地到

係呀，吹呀

冷靜師兄 推post咪得囉 唔使連開三野